League of Runeterra 符文大地傳說

雖然台港澳服未有(就算有都同台服LOL無關)
但美服等等已經有得玩啦 不過就冇中文
玩咗幾場都幾好玩 熟過爐石
有冇巴打們join?

利申NA

掛VPN都玩唔到，點JOIN

先掛VPN申請帳號
跟住由下載遊戲到玩都唔洗再用vpn

down都down唔到 係咪我問題
利申 已經掛咗vpn

辣殺驚
利申EUW

你要掛住vpn先註冊到
註冊完就會直接跳去下載遊戲嗰頁
跟住就可以熄vpn down

我見啲人推薦玩NA多啲

點解我開game 佢會detect到我個region?
要開埋vpn 玩?

係咪要開vpn先可以課金

淨係要開vpn申請ac

天呀，點解你可以咁聰明。
但我本身已經有日帳，都係算啦，慢慢等佢算。

對唔住，我都係1個賤人，岩岩搞好晒，打完新手教學

點解係賤人
我仲未好識玩 deck都未組
不過嚟緊9日都home office可以慢慢研究

上面話唔玩，轉個頭就走去玩
BTW，同其他卡GAME真係好唔同。
因為英文，好多規則未睇熟，唔知咩時間出得咩卡，法術卡出既時間好飄忽，捉摸唔到...
暫時都覺得好玩...

係 以為同爐石一樣應該易玩
點知有少少唔同 例如弱怪擋勁怪唔會扣nexus血之類

弱怪擋勁怪唔會扣nexus血
呢個規則同實體TCG一樣，擋左就擋左，唔會判定扣血。

美服玩緊
暫時玩緊demacia and ionia
抽到lucian 同yasuo但好似冇咩用

我仲未諗到呀
仲用緊佢default嗰3套

幾好玩

Ching 我玩唔到 唔知點解
佢話我unable 啵個region

3副基DECK都夠打死人

要用vpn 開左acc 先玩到，我琴日終於成功開始玩

唔可以用番美服lol ac?

暫時唔可以 因為你當年申請都冇用vpn
所以佢仲detect到你係香港註冊

睇返pin

我個老屎忽美lol acc玩到 但會課唔到金

咁我唔清楚 我照返logic去估

午後有冇朋友仔1齊玩？
其實想開個dc群大家1齊玩就真

有中文架
入Riot Games > LoR > live > Game > LoR_Data > Streaming Assets > EmbeddedGamePlayData
係入面將Localized Text_en_us.bin 備份先
之後del左佢
再將Localized Text_zh_tw.bin改名做 Localized Text_en_us.bin
就轉到中文
不過有D位未譯哂(新出果D課金item)
同埋佢中文有時會令你未必完全了解張卡個效果
都係英文最precise

有無人玩OCE服

手機有得down了

有冇link

要轉星加坡app store ac

定係你Android?

IOS,而家申請個SG AC

要轉ip

要咩!? 睇台灣啲人淨係講過要用外國riot ac
其實我自己未得閒搞

玩緊ios 美服
id: StandHKwithUS

Ching 使唔使用vpn?

用電腦開美服account果下要，之後就唔洗

幾時nerf rekindler

braum + elusive

屌你老母隻game廢撚到想笑

騰訊 game
唔撚玩啦
LOL 都冇再課金

屌你老母成班奶共狗幫騰訊搵錢

口講光復香港緊住就仆去玩支那game

大家轉玩昆特牌啦
Gwent

掛左vpn申左個美服ac
但入game都係話我地區問題入唔到
求救

你咩平台？我IOS得喎

pc。
android都試過down，用新加坡vpn都入唔到

我係用Ios 轉地區去新加玻
Dl左 再用vpn去美國 再開game create ac
之後玩就唔洗再vpn
希望幫到你

好 我再試下
唔該你先巴打

pc 應該都係睇註冊果下ip
我之後玩都唔洗vpn

我jp 等緊大後日公佈李星既資訊

美服互加
ID
武汉月市炎
#4455

5月1出台服

以為fake news 原來係真
Riot百屌成材

係唔係台港澳一個區...
我估好快冇人玩, 都係玩美歐服好D

玩過封測覺得好玩準備玩台服
歐美呢隻game係咪都唔多人玩？

SEA唔係同台服合埋既？

專登唔玩美服
等台服慢慢摸熟

我就咁係台服網開個個AC係跟咩地區架

唔係好明 之後DL又玩唔到

而家冇台服 得歐美日sea

要用vpn申請ac同登入第一次

下咁 我見佢中文架嘛 佢又話可以開AC 咁我咪開
咁個個AC係咩國家架

遲下台服開我用唔用得返架..

唔用得 5月1先有台服

玩緊，又真係幾好玩

Sorry push

Sea 服就係台港澳服入面
亞服好似係日本同韓國 新加坡
其實已經偷跑左 可以玩了

大力推

岩岩dl 左

Dl左 有無新手教學